毒撚扮工秒回

慢到

lm

今晚做強者

我

毒撚扮工秒回

Slow

好凍

yes

同一時間有兩個post

沖緊涼

Ready to be a weak person

Wtf 防水

差唔多夠鐘做弱者

我覺得你要發力就好發力啦

唔係避開啲水

來

幫我洗

集氣聽日

Why not now

She’s slept

不如一齊做弱者

Send定無壞

就瞓 累了

睇多陣就做弱者

琴晚訓得三個鐘

小妹累了，明天又是折磨的一天

Whyyyyy

我2點瞓

揮手

做強者

咁多小妹

直接問佢你係咪嬲咗我好似好戇鳩

痴線我真係好弱

連登比你想像中多絲

直接同佢講一齊啦 諗咁多做乜

絲打弱冇所謂

揮

咁我應該點

Wtf 好勇

捽老泥

巴打弱呢

Pussy

屌唔問好過問

Thx🥺🥺🥺

姐姐教我應該點

咩呀咩呀係咪有人要表白

屌搲水吹算
send佢偶像幅圖話屌好似幾正咁樣會唔會冇咁怪

屌你偷偷地開

What’s the matter
如果佢話冇嘢就話
Ok if you are ready to talk call me
然後等

唔會

要準備去馬啦

Sounds like a good idea

Text confession

姐怪定唔怪

不了 面對面好d

真

屌咪咁婆媽啦，平時同佢點解嘢咪點講囉

個人好亂依家屌sor9

佢婆媽左好耐

咁你問佢嬲唔嬲，佢實話無嘢架喎
乜有女人會話自己好嬲架咩

如果有得voice message 就好

都真 女人永遠唔會話自己嬲

所以咪等loh
U gave her an offer to find you when she is ready

Yuppppp

約出來

情竇初開的小伙子

唔怪
想點咪點，唔洗諗咁多

岩呀，好撚想錄音

你咁講會令到自己好似好老

諗過
問佢嬲唔嬲好撚鳩
旁敲側擊搲下水吹認低威先

啱

溝女來來去去都係same set of rules

我大佢三年

因為佢好少就咁覆單字

真心唔好諗
你當下第一感覺想點覆咪點覆

認乜撚野低威

上一上水

嗯
send咗畀佢了

我都想有人呷我醋

冇認低威
就咁話條裙幾靚

認低威你自己value 咪跌loh

太理性啦青

呢加R水吹啦岸鳩

好難溝通

冇錯
我諗你講呢樣嘢諗咗半年喇痴撚線

你加油啦

下下計value㗎咩

你知咩事啦

嗨

溝女好似玩遊戲咁

又miss 左媾女班

應該瞓咗照常講

唔一定其實

愛情真係煩

緩緩飄落的楓葉像思念

溝仔呢？

追post

喂早晨啊小妹

hello

掛住me?

Me not gay how i know

係我就唔忍啦

不了
哂命多

其實靚女贏咗3成

追post啦

哇 咁樣得咩 2點啦喎

Looks good

小妹準備瞓

想知留名

仆街唔等埋

贏9成 淨低睇身材

想要

上黎都冇用
個對象冇左lu

我點知姐
我又未試過

係

準備jot notes

大陸不了

收工未

同問

hi 圍下爐先

有無人一唔開心就想寫字

好想食

佢地搶住幫我打

有排喇
你訓醒應該差唔多

一唔開心想大嗌

多謝你

好呀

小好瞓啦，聽日見

發泄？有人會寫文

呢啲fd犀利

same
但喺屋企好難

唔開心我會食朱古力

邪惡

一唔開心就落樓

最重要remain centered
Your attitude should be i dont give a fuck
所有野由自己出發
And confidence and charm
Keep things playful not serious

文筆宜家好差

我都想呀秋仔

你就好 有得訓

same

其實男同女諗嘅嘢真係唔同到不得了

唔駛
走左仲好

聽咩

屌
溝女完全利用唔到邏輯

我會落樓開工
係咁踩

我又聽日食

成全

經過一些秋與冬

夠鐘 說謊 男人ktv

女：我都係當佢係friend 同佢傾下心事
男:佢同我講咁多嘢 應該係對我有意思

WTF
my aus frds went there already
monash and adelaide dou settled down already

唔好以為人地同你msg就有機
人地當你朋友

都係睇人 毒d既男仔有時候會諗：佢應該都係同我傾下計 未必係中意我

少聽英文歌 不過岩岩聽let her go

唔係個個男都咁諗

Oh ok

女：我覺得大家做下朋友幾好啊
男:如果我想溝一定要溝到 溝唔到嘅話佢就係收兵

去買掛

唔好意思借一借位 一齊玩狼人殺？

狼人殺Grp

Staring at the bottom of your glass , hoping one day you make a dream last

其實係睇吓嗰條友有冇過分嘅自信

好多男仔唔經唔覺就會對左嗰個女仔有意思
但係其實個女仔咩都冇做過

仆你個街夜媽媽

約出嚟乜都知哂啦
Body language tells everything

咁我又唔會咁諗
冇feel咪冇feel
收唔收兵呢d自願既姐

毒撚男仔心態 厭世嗰隻 嬲曬全世界

有好多男仔就算個女仔body language
表示左對個男仔冇興趣
但係個男仔依然會覺得個女仔肯同佢出街就係對佢有興趣

不過我覺得冇興趣唔會單獨出街

林宥嘉

佢文青嚟
中文才女

女:其實我仲好掛住我個ex
男：駛乜仲掛住佢 有我咪得
其實啲男人有冇諗過自己係人哋心目中係咩地位

接我嘛

未必

岩牙

即係女仔同男仔做朋友嘅話就唔可以單獨出街？

少d 都得既

聽到心都痛埋

呢個真係要貼堂

咁女仔比人約就assume the guy has interest in her
Women know that

會我成日同人分享

其實男仔真係好容易諗多咗

係 諗多左

咁好玩

ellen

she said she only told me these

不了 求其落街買炸雞算

好勁 我都想係

但其實hangout have fun 好自然就會hook up

好似屎

例如個女仔覆msg覆密d
嗰個男仔就會覺得佢一定係對我有嘢所以應我咁快

我幾廿歲

人哋覺得你有佢就唔好掛啦

但係最弊其實好多女仔都係對個男仔冇意思呢
但係嗰啲男仔就會覺得條女一定係對佢有嘢

人哋覺得佢可以取代ex
那來的自信

saddd

Physical attraction 依啲嘢
好睇條仔點present 自己

個心好亂now
see what happens next
屌

我呢冰冰

咁多人既 d弱者唔見曬 變曬強者

傻子

其實講咁多最尾咪睇樣

佢把聲岩唱li d歌

我都會同身邊好fd嘅男仔一個禮拜食一次飯

我習慣無端端close in
條女唔縮就

所以其實同男仔出街唔一定係代表啲咩

鹹濕佬

今日19號啦 仲有10日就三月 好快可以揭曉

岩 我最多廢話講

It works tho

其實我只係得閒

In lkf

其實我只係搵人攝時間

You’ve got a point

識聽

Like what

不過唔鍾意嗰啲嚟得太快走得太快

你點都會feel 有冇心問題

我出嚟狩獵係咁
Maybe potential sp

重要 係有啲現實嘅

I think I feel it but I afraid im wrong as i’ve never experienced shitty stuff like this before

me

小攰
瞓覺

訓啦

睇眼神，真心
對眼呃唔到人

講中文係咪有啲難？

唔鍾意嗰啲

靚靚

首首都正

我覺得我feel到但係我驚我表錯情因為我毒撚冇經驗

其實係冇人應我 見到你咁快應我咁我咪同你講多啲野囉

晚安

970加油

點解要咁做

唔到你講鍾唔鍾意
不過我都要多加練習

Thanks

識玩梗係去遠啲玩

不過其實gel 行個頭
著埋件戰衣我就可以橫掃千軍

你一定係聽得太多akiko嗰首歌

寫我寫我

因為我柒過
twice

不
事實係咁

勁

同埋其實有好多野冇我哋想像中咁複雜

比人掏空哂啲感情一定唔會再柒

係我太單純

其實女都會

人哋個心入邊有第二個嘅話 就唔好同人哋講話鍾意人
留返最尾嘅面子比自己

浪費

姐妹團或者兄弟團糖衣毒藥多

落得太多老蘭你就會明白
其實喺屋企同自己條仔/條女過會更加開心

大家有得單純就要珍惜

未討論之前都會亂諗
討論完都可以亂諗
唔關事

是

唔諗
信自己
瞓覺
完
成功與否都會上嚟報

係你諗到全世界嘅女人都係衰咁

gdniteee

冇咗愛人嘅感覺

就算每晚俾你喺老蘭聽幾多beautiful now
都一定冇條仔/條女喺身邊咁beautiful

點都好加油啦

俾你落去咁又點 每晚都係逢場作戲
一到天光咪又係自己一個

聽日又要home office 頂唔順啦 一日到黑係間房仔度stand 又冇得做gym

我都唔知
我信唔倒人
個心太大條疤
依家咁我係self protection

個甜字好甜

我都好明白
我都試過
試過諗住每一個落去兩次
諗住去玩就會忘記唔開心啦
但係最尾你會發現其實條傷痕一直喺度
直至到好耐好耐之後你都可能未好返得晒

我老細每次有人生日就會買蛋糕返公司慶祝未必正日慶祝
但從蛋糕品牌同合照距離/姿勢會知佢對呢位下屬重要性
我三月尾生日我驚到時連蛋糕都無

有對方就夠 真心

真係好悶

好似我哋

真架

想老闆鍾意你

我好返
But it changed me
To me now love is just a game
If you play it rationally you win
我都唔想咁

10月比人趕左出門口 租左間勁細既房仔 依家日日係間勁細既房仔度同隻倉鼠玩 真係好悶 間房細到hihi 好彩有隻倉鼠係度

不了
好危險

應該入沙田

倉鼠真係好可愛

倉鼠幾好呀 基本上唔洗點黎佢 相比其他寵物又唔貴 絲打岩岩讀u?

我同你都好似 我生日佢地會直接係大群組約我問我想食咩等等 禮物亦好普通
但其他同群既朋友總會另開一個秘密群專傾生日準備 禮物仲要諗勁耐而且係名牌....
雖然本身同佢地少聯繫但都好唔開心 黎緊香港咁既時勢可能飯都無餐

倉鼠細細粒易養又可愛
不過我都鍾意貓狗
如果有能力好想屋企養好多動物陪自己
不過我冇錢 間屋一定唔夠大

係呀我year1

自己既蛋糕係普通連鎖店
人地永遠係唔識既牌子

點解我冇份

我怕生

都有私心係入面 佢著西裝真係好好J
同埋平時係公司佢對住我好似特別講得多公司以外嘅嘢

你真係好返晒？
我明白
其實愛情呢場遊戲一直都係all in or nothing

我發現有啲人A0唔係冇原因

佢認唔認得你？

好返晒嘅代價就係變到依家咁

到你搵到下一個就唔係咁樣架la
我上年係你呢個時間都經歷同樣嘅嘢

sor lo 我知我格衰

絲打好好人

我係講緊嗰啲自大嘅男人

我唔好人㗎
我而家差唔多就嚟要去返你依家咁嘅情況

我都冇錢 本身冇諗住搬 臨時臨急比人趕左出黎 依家都係住d房仔如果唔著重生活質素 自己一個住都可以住得好平既，絲打你屋企好難頂咩

本身都想養貓 但對貓毛好似敏感 同埋養貓好貴 睇個醫生冇左成千銀

緊係認得佢係我既好伙伴黎 你有養？

訓
晚安

我養左兩隻狗

住得好平既話間屋就唔夠大
唔夠大就冇乜機會養貓狗
不過養貓狗本來就係追求生活質素
其實就算咩都唔養
只要離開左屋企就係最好既生活
屋企難頂到我就快有精神病
都可能有左但自己唔知

我對貓都好似敏感
但我都係會去貓cafe
然後有時會好辛苦咁出返黎
真係好鍾意貓

[member]同男朋友拍拖
佢做嘢完全冇時間理其他嘢
我又要幫佢手 又要顧掂自己學業
幫佢整野自己又要溫書 朝早七點先瞓到覺10點又要起身
點解同佢一齊好似不斷捱緊咁
點解 人哋拍拖係enjoy 我就殘晒/member]

點只好玩 仲好L凶狠 成日想打9我

養狗屋企係咪要好大

2盒，thx！
我都想養

咁佢都叫錫你啊

同男友捱唔到既女生，真心極有限

所以咪未熟
wts又唔會點傾
我仲要係poly 11月頭停到依家
然後我諗住上到U會重新開始
就咁樣被破壞左
(我year1

打丁打撚到見到條女都扯唔起

精神病邊有咁易有 我比屋企壓榨左20年 咩事都冇捱多幾年讀完書 如果搵到個男朋友就搬出黎2份租 又平又開心 自己一個既話就租細少少/租工廈 香港地有手有腳 很捱唔會有地方住

我以前都好鐘意異短 個樣on99咁好好笑 但自從養左老鼠之後就好少睇貓 貓其實好難打理 佢鐘意周圍捐 勁污糟

我果隻做到4盒thx 其實2盒thx係最難做 想養就養啦 又平又唔難打理 why not

我一開始都係用手套先 養熟左先除 如果唔係真係好危險佢認真咬真係爆晒光

佢咁趕肯定有佢原因，體諒下啦，到7月暑假就無問題啦

講笑

今晚唔錯

精神病睇基因既
我家族應該係易有depression
所以同樣既壓力
有啲人冇事有啲人就有病
唔係話廢啲 而係基因問題
當然我希望自己冇喇

我覺得以我性格係A0一世
冇仔肯要
所以住屋方面會負擔大啲
會努力架！好想快啲畢業！！
住邊冇乜所謂 最緊要係有個空間

貓係難打理既 成日甩毛
但真係好可愛
得閒無事就會痴自己
但有時又唔理個下抵死
0抵抗力！

但等復課依段時間好漫長
同埋白啲講就係
空虛寂寞冷

不過我希望未來3年會同佢地熟到喇

是但搵個位講我知我垃圾

如果幾個月都手忍唔到，點對到一世

一日三次？

佢認真咬就會咬實你唔放口 一定爆

唔啦，費時屋企人煩
好得意呀4盒

點解？

鬧你係為你好

幾好數

上大學你想識仔好易架姐 除非你唔想識求其報個o camp都大把 依家旺角劏房都是5000蚊左右一個月 計埋水電600左右 普通打工仔都afford到如果第時有錢我都想養貓但真係好貴 同埋係愈老愈多毛病 要考慮清楚

一時興起就send咗份cv出去 唉

可能有驚喜

荔枝角？

劏房咪即係冇私人空間
我想自己一個住

由於我只係個窮L (雖然未畢業
我諗我唔養貓喇

倉鼠一隻手得4隻手指 所以4盒thx好易做 係初階黎 養寵物黎講屋企人真係好難搞有冇試過說服佢地 我以前養龜係用先斬後奏既方法 收尾屋企人比我更加鐘意隻龜

同佢地講撑住

大個少少先算
接受唔到離開

邊租邊儲錢就只可以咁 我依家都係用緊呢個方式 冇理由成份糧拎去交租 絲打唔洗咁灰既 一日仲生存一日都仲有希望 加油 我訓先 聽日又要起身應酬班客

我親身經驗話你知
只有多與少
唔存在冇

好女仔

我知道…我有同現任講會俾口罩ex驚有誤會
朋友完全唔敢講

有 我知佢好愛我
不過傷過後 始終唔敢再好似以前咁投入一段感情

唔洗ar

愛過根本恨唔到
你冇錯
只係未儲夠勇氣

我好慶幸果陣佢地未算癲
但係好心痛之後既手足
我寧願我受
仆街

考慮下我

屌你都唔同我食早餐

有機會既

明白
但希望你諗清楚啦
斷聯絡好啊

一陣可以喎
我早啲啲起身

嘩上水覆機

其實真係
有日自己諗 佢唔再愛你其實無錯
你唔夠好 所以佢選擇更好既
唔應該怪佢

今日好努力化個眼妝係我最後既尊嚴
最近肥左好多 完全唔想以呢個狀態見佢

唔請咪繼續捱
唔做真係諗都唔駛諗

知你想借d意唔駛錢有暖爐
唔會比你得到

其實我皮厚 打我真係小事
mon po狗歡迎再黎

不了
我都唔知幾點收工

我其實係想打你

88了 秋仔

死仔終於上水

掛住我？

掛啊屌你

咁危險既野你都做

Ok

仲要一齊慶祝

下點解要咁做

照嗌 不必理會老豆老母屋企人目光

問題係我會唔記得左用
收工直接返屋企
開工直接到收工

你都有得瞓

邊個激嬲你

就黎訓著

屌

我上咗床幾個鐘重未肯放低電話

波台大把人同你食喇

垃圾仔掛住媾仔

屌
以為有交打

專心教波ok?

前日咪大勝4:0
仲想點

唔撚溝啦煩

想問排名

問愛狗
唔好問我

難聽到

俾多兩季你

打柒佢快

根本要啦

搵人提我聽日食美心
食窮佢作懲罰

有幾難聽

你？

可以等人媾

食牙活啦

你幫我打鳩佢

不完美的完美

不了到時你又心痛

柒極都仲有你係身邊

小妹唔識心痛

不必
so sweet

吹

冇

Bot嚟

314 搞掂埋佢

我先係博

唔搞了煩唔鍾意咁煩嘅嘢

以為自己好醒
其實蠢過豬頭丙

咁bot可以唔只一個嘅

[/member]

口裡說不

你做唔到

係 瞓3個鐘又要起身了

話你咩

留名待笑

我話你

起黎做乜

其實啲人講嘢出嚟之前有冇諗過下嗰樣嘢成唔成立

唔好啦

我係

傾嘢

睇得出

明顯冇

曖昧總是美好

佢哋個腦去咗外太空？

你都係

肺炎上腦

替佢哋覺得可憐

話咁快又到19號啦

[member]所以我要學下點樣再體諒佢多啲[/
多謝你巴打member]

真 都係唔好破壞佢了

我係真醒

唔係體唔體諒問題
你介意佢過去依樣野
只有接受同唔接受

嘆下

一出池人就弱智

話返你轉頭添啊

幾時有啊？

講出黎冇癮

等我睇返下先

嘆唔到

準備做一世智者

袋袋下錢唔份氣

邊個？

收皮喇

有幾

扣完分未

Say

超級

潛水先
希望係煲底相認

negative

Go ahead

no maam

Damn

hehe

條友負緊

我唔出池都難聽？

Sheshe

落力為你好 得不到分數

太假

佢連力都冇落 幫唔落

我話我

唔會開花，白等都唔會有結果

好攰

演技尚待磨練

會唔會做d咩會放鬆到

俾我食安眠藥 之後訓足十日到三月

喵

冇可能

屌 早知係咁唔瞓晏教 呢加瞓唔着

痛到醒左。。。

M痛？

係。。。就死

我都黎緊m

我中意個女仔都黎m

呢個時候最需要嘅真係 關心

一齊黎

喵喵訓左未

又天光 你教我點訓得著

佢唔理我的
單方面苦戀中

訓左好耐啦

我都好想訓

比啲心機 總有一日會得嘅

好痛

弱者

唔好飲咁多凍嘢啦

強者！

讀讀

屌番工

我係危險的女子

join me ok？

你又係唔洗訓架

屌屌屌屌屌屌我miss左班巴士

笑乜撚嘢呀仆街仔

毒撚lm

扮工時間到

扮工真心痛苦

Hi毒撚鶳

有野做但冇心機做

just ended 830 tutorial

I know that feel me toooooo diu 好撚濕鳩

咁乖上堂得唔得架

weak先瞓

多唔多先 唔急就拖長佢做

估唔到會咁頹

學生哥咁早

唔多，但如果多野做就可以麻醉下自己

我做呢份工都估唔到要做埋呢啲嘢

點解會叫你做

take attendance

要做啲咩？

準備瞓返

正 訓唔著

冇晒人

秋妹

早抖

同我傾到6點

一來因為公司無客，二來負責同事做得唔好所以要我幫埋手

執屎官

咩料啊

成班廢柴

不嬲視attendance如浮雲

咁重留果位同事做咩

M底

掛住u

早晨

屌濕鳩到

原來做marketing

Marketing 啲人interpersonal skill
9up都好勁

屌 原來你當係

試下睇清楚啲

我前一份工都成日比屎上司執

好眼瞓

123齊話聲 456嗌6wing 789噏大師

上司執下屬屎好正常

人工唔包

我屋企見

Halo 今次唔明唔緊要最緊要下次你聽得
清

叫得一次就有第二次
你話我仲有xxx follow 緊wor, 你比我果D要之後先比到你wor

咩

比女食住先正

唔再飲咁多

馬仔

有啲暈暈地

比攬攬你

過嚟請你食糖

coming

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

不要再說了

做乜

你咪係

得你最錫我

你飲熱野未

好掛住佢

未覆

早晨呀
琴晚發夢見到佢

衰豬

Same

緊係

你訓未

冇嘢啊嘛？